黃毓民正式宣佈與黃洋達斷絕來往：唔好再俾我見到黃洋達！

16:26

教主：黃洋達你不撚知所謂,唔好再俾我見你！
唔好同我打招呼，我唔會再同你講野

為理念而戰的人終於戰勝左為金錢而戰的人

都係因為封信?

邊個攪我師傅，我同佢死過